{"ECP_HOGAR":{"1":[{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"602","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"H_NRO_CUARTOS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_HOGAR","ETIQUETA":"Cu\u00e1ntos cuartos","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfDe cu\u00e1ntos cuartos en total dispone su hogar?<br \/>(Incluya la sala y el comedor. No incluya cocina, ba\u00f1os ni los cuartos utilizados solo para garaje o negocio)","AYUDA":"Incluya los cuartos de los que dispone su hogar, aunque sean compartidos con otros hogares.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"numero_cuartos","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/UqLG5ri2y_g"},{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"603","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"H_NRO_DORMIT","TABLA_ASOCIADA":"ECP_HOGAR","ETIQUETA":"Cu\u00e1ntos cuartos para dormir","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntos de esos cuartos usan las personas de su hogar para dormir?","AYUDA":"Incluya los cuartos que usan los miembros de su hogar para dormir, aunque sean compartidos con miembros de otros hogares.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"numero_dormitorios","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/UqLG5ri2y_g"}],"2":{"2":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"604","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","TABLA_ASOCIADA":"ECP_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn d\u00f3nde preparan los alimentos las personas de su hogar?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"donde_cocinan","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/G9SA4f8krys","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"En un cuarto usado solo para cocinar","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"En un cuarto usado tambi\u00e9n para dormir","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"En una sala-comedor con lavaplatos","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"En una sala-comedor sin lavaplatos","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"En un patio, corredor, enramado o al aire libre ","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"H_DONDE_PREPALIM","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"No preparan alimentos en la vivienda","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"}]}},"3":{"3":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"605","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","TABLA_ASOCIADA":"ECP_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfDe d\u00f3nde obtiene <strong>principalmente<\/strong> su hogar el agua para <strong>preparar los alimentos<\/strong>?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"agua_cocina","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CSGYt3QwlVc","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Acueducto p\u00fablico","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Acueducto veredal","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Red de distribuci\u00f3n comunitaria","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Pozo con bomba\n","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Pozo sin bomba, aljibe, jag\u00fcey o barreno","AYUDA":"<strong>Aljibe<\/strong> es un pozo profundo en la tierra para dep\u00f3sito de agua lluvia y dispone de una protecci\u00f3n en la superficie.<br \/><strong>Jag\u00fcey o barreno<\/strong> es un hoyo superficial excavado para almacenar agua lluvia.","ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Agua lluvia","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"R\u00edo, quebrada, manantial o nacimiento","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Pila p\u00fablica","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"Carrotanque","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"10","DESCRIPCION_OPCION":"Aguatero","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"10"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"11","DESCRIPCION_OPCION":"Agua embotellada o en bolsa","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"11"},{"ID_PREGUNTA":"H_AGUA_COCIN","ID_OPCION":"12","DESCRIPCION_OPCION":"No preparan alimentos","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"12"}]}},"4":{"4":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"606","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"HA_NRO_FALL","TABLA_ASOCIADA":"ECP_HOGAR","ETIQUETA":"\u00bfCu\u00e1ntas personas?","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntas personas que <strong>eran miembros<\/strong> de este hogar <strong>fallecier\u00f3n en el 2017<\/strong>?","AYUDA":"Incluya las personas que al momento de morir hac\u00edan parte de su hogar (viv\u00edan con usted).","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"numero_fallecidas","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/xhB5n__VgPY"}},"5":{"5":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"607","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"HA_TOT_PER","TABLA_ASOCIADA":"ECP_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"De acuerdo con las anteriores definiciones, \u00bfcu\u00e1ntas personas conforman tu hogar?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":null,"ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7-hXUK_2Dow"}}},"ECP_PERSONAS_HOGAR":{"1":{"6":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"618","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_SABE_FECHA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfSabe cu\u00e1l es la fecha de nacimiento de #NOMBRE_PERS#?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"sabe_fecha","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/v03yHEm1DVY","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_SABE_FECHA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_SABE_FECHA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No sabe","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"7":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"619","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA1_FECHA_NAC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"DD\/MM\/YYYY","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1l?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"FECHA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"fecha_naci","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_SABE_FECHA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/y2jKUyn0BJU"},"8":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"620","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_EDAD","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Edad","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os cumplidos tiene #NOMBRE_PERS#? (Para menores de 1 a\u00f1o escriba 0)","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"edad_persona","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/v03yHEm1DVY"}},"2":{"9":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"621","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Parentesco","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Se\u00f1ale la relaci\u00f3n o parentesco de #NOMBRE_PERS# con el(la) jefe(a) de hogar","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"parentesco_jefe","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XCvvT7iI1Bg","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Pareja (c\u00f3nyuge, compa\u00f1ero[a], esposo[a])","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Hijo(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Hijastro(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Yerno o nuera","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Padre o madre","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Padrastro o madrastra","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Suegro(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"Hermano(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"10","DESCRIPCION_OPCION":"Hermanastro(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"11","DESCRIPCION_OPCION":"Cu\u00f1ado(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"10"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"12","DESCRIPCION_OPCION":"Nieto(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"11"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"13","DESCRIPCION_OPCION":"Abuelo(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"12"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"14","DESCRIPCION_OPCION":"Otro pariente","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"13"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"15","DESCRIPCION_OPCION":"Empleado(a) del servicio dom\u00e9stico","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"14"},{"ID_PREGUNTA":"P_PARENTESCO","ID_OPCION":"16","DESCRIPCION_OPCION":"No pariente","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"15"}]}},"3":{"10":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"622","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Etnia","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"De acuerdo con su cultura, pueblo o rasgos f\u00edsicos #NOMBRE_PERS# es o se reconoce como:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"etnia_persona","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/YE8PFgdXssw","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Ind\u00edgena","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Gitano(a) o Rrom","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Raizal del Archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Palenquero(a) de San Basilio","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Negro(a), mulato(a), afrodescendiente, afrocolombiano(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_GRP_ETNIC","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Ning\u00fan grupo \u00e9tnico","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"}]},"11":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"623","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":"45","ID_PREGUNTA":"PA11_COD_ETNIA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Pueblo","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfA cu\u00e1l pueblo ind\u00edgena pertenece?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"pueblo_indigena","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA1_GRP_ETNIC","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":"45","URL_VIDEO":null},"12":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"624","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":"43","ID_PREGUNTA":"PA12_CLAN","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Clan","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfA cu\u00e1l clan pertenece?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"clan_indigena","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA1_GRP_ETNIC","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":"43","URL_VIDEO":null},"13":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"625","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":"44","ID_PREGUNTA":"PA21_COD_VITSA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Vitsa","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfA cu\u00e1l vitsa pertenece?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"vitsa_gitano","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA1_GRP_ETNIC","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":"44","URL_VIDEO":null},"14":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"627","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_HABLA_LENG","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bf#NOMBRE_PERS# habla la lengua nativa de su pueblo?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"habla_lengua","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA1_GRP_ETNIC","VALOR_DEPEN":"1,2,3,4","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_HABLA_LENG","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_HABLA_LENG","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"15":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"626","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":"97","ID_PREGUNTA":"PA22_COD_KUMPA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Kumpania","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfA cu\u00e1l kumpania pertenece?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"kumpania","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA1_GRP_ETNIC","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":"97","URL_VIDEO":null},"16":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"628","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA1_ENTIENDE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"\u00bfLa entiende?","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa entiende?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"entiende_lengua","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_HABLA_LENG","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA1_ENTIENDE","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_ENTIENDE","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"17":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"629","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PB_OTRAS_LENG","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bf#NOMBRE_PERS# habla otra(s) lengua(s) nativa(s)?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"7","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"otras_lenguas","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_HABLA_LENG","VALOR_DEPEN":"1,2","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PB_OTRAS_LENG","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PB_OTRAS_LENG","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"18":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"630","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"\u00bfCu\u00e1ntas? ","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntas? ","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"8","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"2","REFERENCIA_HTML":"cuantas_lenguas","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PB_OTRAS_LENG","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"4","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"5","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"6","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"7","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"8","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"PB1_QOTRAS_LENG","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"9","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]}},"4":{"19":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"633","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_LUG_NAC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Donde naci\u00f3","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfD\u00f3nde naci\u00f3 #NOMBRE_PERS#?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"lugar_nacimiento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/HtkKfgXc4NE","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_LUG_NAC","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"#MUNICIPIO_REGISTRO#","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_LUG_NAC","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"En otro municipio colombiano","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA_LUG_NAC","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"En otro pa\u00eds","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"}]},"20":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"634","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":"1","ID_PREGUNTA":"PA1_DPTO_NAC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Departamento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Departamento","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"depto_nacimiento","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_LUG_NAC","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":"1","URL_VIDEO":null},"21":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"635","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_MPIO_NAC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Municipio o \u00e1rea no municipalizada","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre del municipio o \u00e1rea no municipalizada","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"muni_nacimiento","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_LUG_NAC","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"22":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"636","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":"38","ID_PREGUNTA":"PA3_PAIS_NAC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Pa\u00eds","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Pa\u00eds","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"pais_nacimiento","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_LUG_NAC","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":"38","URL_VIDEO":null},"23":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"637","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA31_ANO_LLEGO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"A\u00f1o","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 a Colombia?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"anio_llego","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_LUG_NAC","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"5":{"24":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"638","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_5ANOS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn d\u00f3nde viv\u00eda #NOMBRE_PERS# en #FECHA_5ANIOS#?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"lugar_5anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KyrHIXIpKUQ","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_5ANOS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"#MUNICIPIO_REGISTRO#","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_5ANOS","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"En otro municipio colombiano","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_5ANOS","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"En otro pa\u00eds","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"}]},"25":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"639","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":"1","ID_PREGUNTA":"PA1_DPTO_5ANOS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Departamento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Departamento","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"depto_5anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_5ANOS","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":"1","URL_VIDEO":null},"26":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"640","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_MPIO_5ANOS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Municipio o \u00e1rea no municipalizada","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre del municipio o \u00e1rea no municipalizada","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"muni_5anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_5ANOS","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"27":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"642","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":"38","ID_PREGUNTA":"PA3_PAIS_5ANO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Pa\u00eds","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Pa\u00eds","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"pais_5anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_5ANOS","VALOR_DEPEN":"4","ID_DOMINIO":"38","URL_VIDEO":null},"28":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"643","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA31_ANO_LLEGA5","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"A\u00f1o","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o lleg\u00f3 a Colombia?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"anio_llego_5anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_5ANOS","VALOR_DEPEN":"4","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"29":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"641","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_5ANOS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"En #FECHA_5ANIOS# #NOMBRE_PERS# viv\u00eda en:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"clase_5anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_5ANOS","VALOR_DEPEN":"2,3","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/toUCu3Kjo6E","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_5ANOS","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Cabecera municipal.<\/strong><br \/>Zona urbana del municipio o distrito donde se ubica la alcald\u00eda.","AYUDA":"Delimitaci\u00f3n geogr\u00e1fica alusiva al \u00e1rea urbana del municipio donde se encuentra la sede administrativa, es decir la alcald\u00eda","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_5ANOS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Centro poblado.<\/strong><br \/>Concentraci\u00f3n de m\u00ednimo <strong>veinte (20) viviendas contiguas en \u00e1rea rural<\/strong>. Cuenta con algunas caracter\u00edsticas similares a las urbanas como v\u00edas vehiculares y\/o peatonales (Ejemplo: #EJEMPLOS_CPOB#)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_5ANOS","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Rural disperso<\/strong><br \/>\u00c1rea con disposici\u00f3n dispersa de viviendas y explotaciones agropecuarias. No cuenta con un trazado o nomenclatura de calles o carreras.","AYUDA":"Es el \u00e1rea que se caracteriza por la disposici\u00f3n dispersa de viviendas y explotaciones agropecuarias. No cuenta con un trazado o nomenclatura de calles, carreteras, avenidas, y dem\u00e1s.  Dicha \u00e1rea hace parte del Resto municipal.","ORDEN_VISUAL":"3"}]}},"6":{"30":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"644","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_1ANO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Donde naci\u00f3","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn d\u00f3nde viv\u00eda #NOMBRE_PERS# en #FECHA_1ANIO#?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"lugar_1anio","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XjzthOuu82U","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_1ANO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"#MUNICIPIO_REGISTRO#","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_1ANO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"En otro municipio colombiano","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA_VIVIA_1ANO","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"En otro pa\u00eds","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"}]},"31":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"645","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":"1","ID_PREGUNTA":"PA1_DPTO_1ANO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Departamento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Departamento","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"depto_1anio","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_1ANO","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":"1","URL_VIDEO":null},"32":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"646","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_MPIO_1ANO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Municipio o \u00e1rea no municipalizada","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre del municipio o \u00e1rea no municipalizada","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"muni_1anio","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_1ANO","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"33":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"648","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":"38","ID_PREGUNTA":"PA3_PAIS_1ANO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Pa\u00eds","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Pa\u00eds","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"pais_1anio","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_1ANO","VALOR_DEPEN":"4","ID_DOMINIO":"38","URL_VIDEO":null},"34":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"647","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_1ANO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"En #FECHA_1ANIO# #NOMBRE_PERS# viv\u00eda en:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"clase_1anio","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_VIVIA_1ANO","VALOR_DEPEN":"2,3","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3YKgUPSh6jA","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_1ANO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Cabecera municipal.<\/strong><br \/>Zona urbana del municipio o distrito donde se ubica la alcald\u00eda.","AYUDA":"Delimitaci\u00f3n geogr\u00e1fica alusiva al \u00e1rea urbana del municipio donde se encuentra la sede administrativa, es decir la alcald\u00eda","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_1ANO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Centro poblado.<\/strong><br \/>Concentraci\u00f3n de m\u00ednimo <strong>veinte (20) viviendas contiguas en \u00e1rea rural<\/strong>. Cuenta con algunas caracter\u00edsticas similares a las urbanas como v\u00edas vehiculares y\/o peatonales (Ejemplo: #EJEMPLOS_CPOB#)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA21_CLASE_1ANO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Rural disperso<\/strong><br \/>\u00c1rea con disposici\u00f3n dispersa de viviendas y explotaciones agropecuarias. No cuenta con un trazado o nomenclatura de calles o carreras.","AYUDA":"Es el \u00e1rea que se caracteriza por la disposici\u00f3n dispersa de viviendas y explotaciones agropecuarias. No cuenta con un trazado o nomenclatura de calles, carreteras, avenidas, y dem\u00e1s.  Dicha \u00e1rea hace parte del Resto municipal.","ORDEN_VISUAL":"3"}]}},"7":{"35":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"649","NUMERO_PAGINA":"7","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_AFI_SALUD","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Actualmente, \u00bf #NOMBRE_PERS# se encuentra afiliado(a) a seguridad social en salud?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"afiliado_salud","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/N7DGZ6ZhVrk","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_AFI_SALUD","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_AFI_SALUD","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"36":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"650","NUMERO_PAGINA":"7","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA1_REGIMEN","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfA cu\u00e1l r\u00e9gimen?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"regimen_salud","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_AFI_SALUD","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA1_REGIMEN","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Contributivo","AYUDA":"Es el sistema de salud mediante el cual todas las personas vinculadas a trav\u00e9s de contrato de trabajo, los servidores p\u00fablicos, los pensionados, los jubilados y los trabajadores independientes con capacidad de pago, hacen un aporte mensual (cotizaci\u00f3n) al sistema de salud pagando directamente a las EPS. En este r\u00e9gimen entran los afiliados y sus beneficiarios.","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_REGIMEN","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Subsidiado","AYUDA":"En este r\u00e9gimen el Estado subsidia la afiliaci\u00f3n a salud a la poblaci\u00f3n sin empleo, sin contrato de trabajo o con bajos ingresos econ\u00f3micos, es decir considerada pobre y vulnerable, quien no tiene capacidad de pago que le permita cotizar al sistema, por lo tanto quienes ingresan a \u00e9l reciben subsidios totales o parciales.","ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_REGIMEN","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Especial (fuerzas armadas, docentes p\u00fablicos, Ecopetrol, universidades p\u00fablicas)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"}]}},"8":{"37":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"651","NUMERO_PAGINA":"8","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_ENFERMO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn los \u00faltimos 30 d\u00edas, tuvo #NOMBRE_PERS# alguna enfermedad, accidente, problema odontol\u00f3gico o alg\u00fan otro problema de salud que no haya implicado hospitalizaci\u00f3n?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"enfermo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/4GutDjtyf3w","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_ENFERMO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_ENFERMO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"38":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"689","NUMERO_PAGINA":"8","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Para tratar ese problema de salud, \u00bfqu\u00e9 hizo principalmente...:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tratamiento","ID_PREGUNTA_DEPEN":"P_ENFERMO","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Acudi\u00f3 a la entidad de seguridad social en salud de la cual es afiliado(a)?","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Acudi\u00f3 a un m\u00e9dico particular? (general, especialista, odont\u00f3logo, terapeuta u otro)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Acudi\u00f3 a un boticario, farmac\u00e9uta, droguista?","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Asisti\u00f3 a terapias alternativas? (acupuntura, esencias florales, musicoterapias, home\u00f3pata, etc.)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Acudi\u00f3 a una autoridad ind\u00edgena espiritual?","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Acudi\u00f3 a otro m\u00e9dico de un grupo \u00e9tnico? (curandero, yerbatero, etc.)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Us\u00f3 remedios caseros?","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Se autorrecet\u00f3?","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"P_QUEHIZO_PPAL","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"No hizo nada","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]},"39":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"691","NUMERO_PAGINA":"8","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_LO_ATENDIERON","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLo atendieron?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"atencion","ID_PREGUNTA_DEPEN":"P_QUEHIZO_PPAL","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_LO_ATENDIERON","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_LO_ATENDIERON","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"40":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"693","NUMERO_PAGINA":"8","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA1_CALIDAD_SERV","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"En general considera que la calidad de la prestaci\u00f3n del  servicio de salud recibido fue:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"calidad","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_LO_ATENDIERON","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA1_CALIDAD_SERV","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Muy bueno","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_CALIDAD_SERV","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Bueno","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_CALIDAD_SERV","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Malo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PA1_CALIDAD_SERV","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Muy Malo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"9":{"41":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"695","NUMERO_PAGINA":"9","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"CONDICION_FISICA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfDada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# en su vida diaria tienen dificultades para realizar actividades como: O\u00edr, hablar, ver, mover su cuerpo, caminar, agarrar objetos con sus manos, entender, aprender o recordar, comer o vestirse por s\u00ed mismo e interactuar con los dem\u00e1s?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"condicion","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/FjIB_jMlgwk","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"CONDICION_FISICA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"CONDICION_FISICA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"42":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"652","NUMERO_PAGINA":"9","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_OIR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Que actividades no puede o presenta dificultades para realizarlas:<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <bold>o\u00edr la voz o los sonidos<\/bold>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_oir","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/FjIB_jMlgwk","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_OIR","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_OIR","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA_OIR","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PA_OIR","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"10":{"43":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"653","NUMERO_PAGINA":"10","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PB_HABLAR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>hablar o conversar<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_hablar","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6NA2XFV1kqo","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PB_HABLAR","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PB_HABLAR","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PB_HABLAR","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PB_HABLAR","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"11":{"44":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"654","NUMERO_PAGINA":"11","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PC_VER","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>ver de cerca, de lejos o alrededor<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_ver","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/tWuhBB2h3pw","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PC_VER","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PC_VER","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PC_VER","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PC_VER","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"12":{"45":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"655","NUMERO_PAGINA":"12","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PD_CAMINAR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>mover el cuerpo, caminar o subir y bajar escaleras<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_caminar","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/OMDw2CsUuv4","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PD_CAMINAR","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PD_CAMINAR","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PD_CAMINAR","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PD_CAMINAR","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"13":{"46":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"656","NUMERO_PAGINA":"13","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PE_COGER","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>agarrar o mover objetos con las manos<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_coger","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ytEpIhUp-PM","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PE_COGER","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PE_COGER","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PE_COGER","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PE_COGER","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"14":{"47":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"657","NUMERO_PAGINA":"14","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PF_DECIDIR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>entender, aprender, recordar o tomar decisiones por s\u00ed mismo(a)<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"7","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_decidir","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/bftLGmxpjgg","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PF_DECIDIR","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PF_DECIDIR","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PF_DECIDIR","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PF_DECIDIR","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"15":{"48":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"658","NUMERO_PAGINA":"15","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PG_COMER","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>comer, vestirse o ba\u00f1arse por s\u00ed mismo(a)<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"8","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_comer","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-KE5inbMFrs","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PG_COMER","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PG_COMER","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PG_COMER","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PG_COMER","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"16":{"49":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"659","NUMERO_PAGINA":"16","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PH_RELACION","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>relacionarse o interactuar con las dem\u00e1s personas<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"9","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_relacion","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/EuI78aigL-A","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PH_RELACION","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PH_RELACION","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PH_RELACION","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PH_RELACION","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"17":{"50":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"660","NUMERO_PAGINA":"17","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PI_TAREAS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Esta pregunta identifica a la poblaci\u00f3n que tiene dificultades en la realizaci\u00f3n de actividades diarias por una condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental, independientemente de su edad. Para los  ni\u00f1os y ni\u00f1as de primera infancia (0 a 5 a\u00f1os) quienes a\u00fan no han desarrollados todas sus habilidades y destrezas, se debe marcar la opci\u00f3n 4: \u201cSin dificultad\u201d, siempre y cuando su condici\u00f3n f\u00edsica, sensorial o mental no demuestre lo contrario.  De la misma manera, para el caso de personas con impedimentos f\u00edsicos temporales, como luxaciones, esquinces o fracturas entre otras,  se debe marcar la opci\u00f3n 4: \"Sin dificultad\".\n<br><br>Dada su condici\u00f3n f\u00edsica y mental, y sin ning\u00fan tipo de ayuda, \u00bf#NOMBRE_PERS# puede <strong>hacer las actividades diarias sin presentar problemas cardiacos, respiratorios<\/strong>?","AYUDA":"Tipos de ayudas: <br \/><ul><li>T\u00e9cnica o tecnol\u00f3gicas: gafas, lentes, lupas, aud\u00edfonos, implantes cocleares, bastones, sillas de ruedas, protesis, muletas, entre otras.<\/li><li>De personas: familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.<\/li><li>Medicamentos: sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.<\/li><\/ul>","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"10","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_tareas","ID_PREGUNTA_DEPEN":"CONDICION_FISICA","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8yQdAToPskM","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PI_TAREAS","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"No puede hacerlo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PI_TAREAS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con mucha dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PI_TAREAS","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed, con alguna dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PI_TAREAS","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Puede hacerlo sin dificultad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"}]}},"18":{"51":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"661","NUMERO_PAGINA":"18","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"De las dificultades anteriores, \u00bfcu\u00e1l es la que m\u00e1s afecta el desempe\u00f1o diario de #NOMBRE_PERS#?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"limitacion_principal","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"O\u00edr la voz o los sonidos","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Hablar o conversar","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Ver de cerca, de lejos o alrededor","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Mover el cuerpo, caminar o subir y bajar escaleras","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Agarrar o mover objetos con las manos","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Entender, aprender, recordar o tomar decisiones por s\u00ed mismo(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Comer, vestirse o ba\u00f1arse por s\u00ed mismo(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Relacionarse o interactuar con las dem\u00e1s personas","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"P_LIM_PPAL","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"Hacer las tareas diarias sin mostrar problemas cardiacos, respiratorios","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]},"52":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"662","NUMERO_PAGINA":"18","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"La dificultad de #NOMBRE_PERS# de <strong id=\"nombreDificultad\" class=\"nombre-dificultad\">#NOMBRE_DIFICULTAD#<\/strong> fue ocasionada:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"causa_limitacion","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/nL6zSS_uDMA","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Porque naci\u00f3 as\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Por enfermedad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Por accidente laboral o enfermedad profesional","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Por otro tipo de accidente","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Por edad avanzada","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Por el conflicto armado","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Por violencia no asociada al conflicto armado","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Por otra causa","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"P_CAUSA_LIM","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"No sabe","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]}},"19":{"53":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"663","NUMERO_PAGINA":"19","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_AYUDA_TEC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Gafas, lentes, lupas, implantes cocleares, bastones, silla de ruedas, entre otras","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"ayuda_tecnica","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/DTDLXlERQlg","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_AYUDA_TEC","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_AYUDA_TEC","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"54":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"664","NUMERO_PAGINA":"19","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PB_AYUDA_PERS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Ayuda de otras personas","AYUDA":"<strong>De personas:<\/strong> familiares, amigos, enfermeras, interpretes entre otras.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"ayuda_personas","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PB_AYUDA_PERS","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PB_AYUDA_PERS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"55":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"665","NUMERO_PAGINA":"19","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PC_AYUDA_MED","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Medicamentos o terapias","AYUDA":"<strong>Medicamentos:<\/strong> sustancias naturales o fabricadas por el hombre, bien sea convencionales, homeop\u00e1ticas o tradicionales de grupos \u00e9tnicos.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"ayuda_medicamentos","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PC_AYUDA_MED","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PC_AYUDA_MED","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"56":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"666","NUMERO_PAGINA":"19","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PD_AYUDA_ANCES","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Pr\u00e1cticas de medicina ancestral","AYUDA":"Son pr\u00e1cticas realizadas por medicos tradicionales de los grupos \u00e9tnicos (chaman, jaiban\u00e1, curandero, curaca, etc.) Ej: Ba\u00f1os, toma de infusiones y emplastos de plantas medicinales de su cultura ancestral.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"ayuda_practicas","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PD_AYUDA_ANCES","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PD_AYUDA_ANCES","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]}},"20":{"57":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"667","NUMERO_PAGINA":"20","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfD\u00f3nde o con qui\u00e9n permanece #NOMBRE_PERS# durante la mayor parte del tiempo entre semana?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"cuida","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KycVpEkhKGY","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Asiste a un hogar comunitario, jard\u00edn, centro de desarrollo infantil o colegio? (por lo menos 3 d\u00edas a la semana, y m\u00ednimo 2 horas al d\u00eda)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Con su padre o madre en la vivienda","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Con su padre o madre en el trabajo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"En la vivienda donde vive el ni\u00f1o(a), al cuidado de un pariente o persona de 18 a\u00f1os o m\u00e1s.","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"En la vivienda donde vive el ni\u00f1o(a), al cuidado de un pariente o persona menor de 18 a\u00f1os.","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Al cuidado de un pariente o de otra persona en otro lugar","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_CUIDA","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"En la vivienda, solo","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"}]}},"21":{"58":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"668","NUMERO_PAGINA":"21","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_ALFABETA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bf#NOMBRE_PERS# sabe leer y escribir?","AYUDA":"Tenga en cuenta que una persona sabe leer y escribir si es capaz de leer y escribir un p\u00e1rrafo sencillo al menos en su idioma nativo.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"alfabeta","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/iz9VOe64jBQ","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_ALFABETA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_ALFABETA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]}},"22":{"59":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"669","NUMERO_PAGINA":"22","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_ASISTENCIA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfActualmente #NOMBRE_PERS# asiste a alg\u00fan preescolar, escuela, colegio o universidad, de forma presencial o virtual?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"asistencia_educacion","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/QFIl10WS290","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_ASISTENCIA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_ASISTENCIA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"60":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"670","NUMERO_PAGINA":"22","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1l es el nivel educativo <strong>m\u00e1s alto<\/strong> alcanzado por #NOMBRE_PERS# y el <strong>\u00faltimo a\u00f1o o grado<\/strong> aprobado en ese nivel?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"12","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"nivel_anios","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wZObCzuGevk","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Prejard\u00edn","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Jard\u00edn","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Transici\u00f3n","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"1\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"2\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"3\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"4\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"5\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"6\u00b0 (1\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"10","DESCRIPCION_OPCION":"7\u00b0 (2\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"10"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"11","DESCRIPCION_OPCION":"8\u00b0 (3\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"11"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"12","DESCRIPCION_OPCION":"9\u00b0 (4\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"12"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"13","DESCRIPCION_OPCION":"10\u00b0 (5\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"13"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"14","DESCRIPCION_OPCION":"11\u00b0 (6\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"14"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"15","DESCRIPCION_OPCION":"10\u00b0 (5\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"15"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"16","DESCRIPCION_OPCION":"11\u00b0 (6\u00b0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"16"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"17","DESCRIPCION_OPCION":"10\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"17"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"18","DESCRIPCION_OPCION":"11\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"18"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"19","DESCRIPCION_OPCION":"12\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"19"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"20","DESCRIPCION_OPCION":"13\u00b0","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"20"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"21","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"21"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"22","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"22"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"23","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"23"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"24","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"24"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"25","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"25"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"26","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"26"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"27","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"27"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"28","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"28"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"29","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"29"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"30","DESCRIPCION_OPCION":"4","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"30"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"31","DESCRIPCION_OPCION":"5","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"31"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"32","DESCRIPCION_OPCION":"6","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"32"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"33","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"33"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"34","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"34"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"45","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"35"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"46","DESCRIPCION_OPCION":"4","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"36"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"35","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"37"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"36","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"38"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"37","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"39"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"38","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"40"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"39","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"41"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"40","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"42"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"41","DESCRIPCION_OPCION":"4","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"43"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"42","DESCRIPCION_OPCION":"5","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"44"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"43","DESCRIPCION_OPCION":"6","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"45"},{"ID_PREGUNTA":"P_NIVEL_ANOS","ID_OPCION":"44","DESCRIPCION_OPCION":"Ninguno (0)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"46"}]}},"23":{"61":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"671","NUMERO_PAGINA":"23","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEn qu\u00e9 actividad ocup\u00f3 #NOMBRE_PERS# la mayor parte del tiempo <strong>la semana del #SEMANA_PASADA#<\/strong>?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"trabajo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/iIydO0KQr2s","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Trabaj\u00f3 por lo menos una hora en una actividad que le gener\u00f3 alg\u00fan ingreso","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Trabaj\u00f3 o ayud\u00f3 en un negocio por lo menos una hora sin  que le pagaran","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"No trabaj\u00f3, pero ten\u00eda un empleo, trabajo o negocio por  el que recibe ingresos","AYUDA":"Esta opci\u00f3n hace referencia a situaciones como: paros o huelgas laborales, vacaciones, disfrute de permisos remunerados o sin remuneraci\u00f3n, suspensiones, sanciones u otras situaciones temporales similares.","ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Busc\u00f3 Trabajo","AYUDA":"Esta opci\u00f3n hace referencia a una persona que se encuentra desocupada (no tiene trabajo) y us\u00f3 la mayor parte del tiempo de ese per\u00edodo para conseguir empleo. ","ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Vivi\u00f3 de jubilaci\u00f3n, pensi\u00f3n o renta","AYUDA":"Esta opci\u00f3n hace referencia a la persona que est\u00e1 retirada de la actividad laboral y se benefici\u00f3 durante ese per\u00edodo de rentas (arriendos o utilidades) o de ingresos provenientes de pensiones de invalidez, sobrevivencia o por jubilaci\u00f3n.","ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Estudi\u00f3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Realiz\u00f3 oficios del hogar","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Es incapacitado(a)  permanentemente para trabajar ","AYUDA":"Esta opci\u00f3n hace referencia a personas que no pueden realizar actividad alguna por p\u00e9rdida de capacidad laboral. Es decir, la persona que debido a enfermedad f\u00edsica, mental o ancianidad, est\u00e1 impedida de por vida para trabajar.","ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"P_TRABAJO","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"Estuvo en otra situaci\u00f3n.","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]}},"24":{"62":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"672","NUMERO_PAGINA":"24","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_PENSION","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bf#NOMBRE_PERS# est\u00e1 cotizando actualmente a un fondo de pensiones?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"cotizando_pension","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/GVBkkU52X-Q","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_PENSION","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_PENSION","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_PENSION","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Ya est\u00e1 pensionado","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"}]},"63":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"687","NUMERO_PAGINA":"24","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_FONDO_COTIZA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfA cu\u00e1l de los siguientes fondos cotiza actualmente?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"fondo_cotiza","ID_PREGUNTA_DEPEN":"P_PENSION","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_FONDO_COTIZA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Fondo privado (Administradora Fondo de Pensiones)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_FONDO_COTIZA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Colpensiones (ISS)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"PA_FONDO_COTIZA","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Reg\u00edmenes especiales (FFMM, Polic\u00eda Militar, Ecopetrol, Magisterio)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"PA_FONDO_COTIZA","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Fondo subsidiado Colombia Mayor (Prosperar)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"PA_FONDO_COTIZA","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"No sabe","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"}]}},"25":{"64":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"673","NUMERO_PAGINA":"25","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Actualmente el estado civil de #NOMBRE_PERS# es:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"estado_civil","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6bg10CVGGEc","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Uni\u00f3n libre","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Casado(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Divorciado(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Separado(a) de uni\u00f3n libre","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Separado(a) de matrimonio","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Viudo(a)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"P_EST_CIVIL","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Soltero(a) (Nunca se ha casado ni ha vivido en uni\u00f3n libre)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"}]}},"26":{"65":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"674","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_HNV","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bf#NOMBRE_PERS# ha tenido alg\u00fan hijo o hija que haya nacido vivo?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"hijos_vivos","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Jw6obL6D08M","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_HNV","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_HNV","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"66":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"675","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_HNVH","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Hombres","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntos hombres?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"cuantos_hombres_vivos","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_HNV","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"67":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"676","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA3_HNVM","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Mujeres","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntas mujeres?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"cuantas_mujeres_vivas","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_HNV","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"68":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"677","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_HSVH","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Hombres","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntos hombres?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"hoy_cuantos_hombres_vivos","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA2_HNVH","VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"69":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"678","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA3_HSVM","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Mujeres","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntas mujeres?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"hoy_cuantas_mujeres_vivas","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA3_HNVM","VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"70":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"679","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_HFCH","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Hombres","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntos hombres?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"fuera_cuantos_hombres","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA2_HNVH","VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"71":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"680","NUMERO_PAGINA":"26","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA3_HFCM","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Mujeres","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntas mujeres?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"7","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"fuera_cuantas_mujeres","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA3_HNVM","VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"27":{"72":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"681","NUMERO_PAGINA":"27","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA_UHNV","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfSabe cu\u00e1l es el mes y a\u00f1o de nacimiento del \u00faltimo hijo o hija nacido(a) vivo(a)?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"sabe_fecha_ultimo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/dMrxSdaFzBE","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PA_UHNV","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PA_UHNV","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No sabe","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"73":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"682","NUMERO_PAGINA":"27","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA1_MES_UHNV","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"Mes","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Mes","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"mes_ultimo_vivo","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_UHNV","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"74":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"683","NUMERO_PAGINA":"27","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PA2_ANO_UHNV","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR","ETIQUETA":"A\u00f1o","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"A\u00f1o","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"anio_ultimo_vivo","ID_PREGUNTA_DEPEN":"PA_UHNV","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}}},"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS":{"1":{"75":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"608","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":"26","ID_PREGUNTA":"PHA_TIPO_DOC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Tipo de documento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Tipo de documento","AYUDA":"Los documentos de identidad en nuestro pa\u00eds definidos por Registraduria y son los siguientes: Registro civil, tarjeta de identidad, c\u00e9dula de ciudadan\u00eda. Desde el a\u00f1o 2000, la Registradur\u00eda adopto el N\u00famero \u00danico de Identificaci\u00f3n Personal, Nuip, que permite identificar a los colombianos durante toda su vida y se utiliza en el registro civil de nacimiento, la tarjeta de identidad y la c\u00e9dula de ciudadan\u00eda. ","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tipo_documento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"26","URL_VIDEO":null},"76":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"609","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PHA1_NRO_DOC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"N\u00famero de documento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"N\u00famero de documento","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"12","REFERENCIA_HTML":"numero_documento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"77":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"610","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PHA_1ER_NOMBRE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Digite su primer nombre (ej Jos\u00e9)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Primer nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"primer_nombre","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"78":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"611","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PHC_2DO_NOMBRE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Digite su segundo nombre (ej Luis)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Segundo nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"segundo_nombre","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"79":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"612","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PHB_1ER_APELLIDO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Digite su primer apellido (ej Rodr\u00edguez)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Primer apellido","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"primer_apellido","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"80":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"613","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PHD_2DO_APELLIDO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Digite su segundo apellido (ej G\u00f3mez)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Segundo apellido","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"segundo_apellido","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"81":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"614","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":"27","ID_PREGUNTA":"PH_SEXO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Sexo","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Sexo","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"7","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"sexo_persona","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"27","URL_VIDEO":null},"82":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"615","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PH_EDAD","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Edad","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"A\u00f1os cumplidos","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"8","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"3","REFERENCIA_HTML":"edad_persona","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"83":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"616","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"PH_JEFE_HOGAR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_PERSONAS_HOGAR_PERS","ETIQUETA":"Seleccionar Si - No ","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEs jefe(a) de hogar?","AYUDA":"Jefe(a) de hogar: Es la persona reconocida como tal por los dem\u00e1s miembros del hogar porque tiene una mayor responsabilidad en las decisiones, por prestigio, por relaci\u00f3n familiar o de parentesco, por razones econ\u00f3micas o por tradici\u00f3n cultural.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"9","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"jefe_hogar","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"PH_JEFE_HOGAR","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"PH_JEFE_HOGAR","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]}}},"ECP_REGISTRO":{"1":{"84":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"549","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":"26","ID_PREGUNTA":"R_TIPO_DOC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Seleccione su tipo de documento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione su <strong>tipo de documento de identidad<\/strong>","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tipo_documento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"26","URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/MQSvlxQ2C2A"},"85":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"550","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":"26","ID_PREGUNTA":"R1_TIPO_DOC2","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Seleccione su tipo de documento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":null,"AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tipo_documento2","ID_PREGUNTA_DEPEN":"R_TIPO_DOC","VALOR_DEPEN":"6","ID_DOMINIO":"26","URL_VIDEO":null},"86":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"551","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R2_NRO_DOC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Escriba su n\u00famero de documento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Escriba el <strong>n\u00famero de su documento de identidad<\/strong>","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"12","REFERENCIA_HTML":"numero_documento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"87":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"552","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R3_FECHA_EXPE_CC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione la <strong>fecha de expedici\u00f3n<\/strong> de su documento de identidad<br \/><span class=\"more-info\">La fecha de expedici\u00f3n lo encuentra en la parte posterior del documento.<\/span>","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"FECHA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"fecha_expe","ID_PREGUNTA_DEPEN":"R_TIPO_DOC","VALOR_DEPEN":"3","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"2":{"88":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"553","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"RA_1ER_NOMBRE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Digite su primer nombre (ej Jos\u00e9)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Primer nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"primer_nombre","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/X6zHFwib8gA"},"89":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"554","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"RC_2DO_NOMBRE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Digite su segundo nombre (ej Luis)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Segundo nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"segundo_nombre","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"90":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"555","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"RB_1ER_APELLIDO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Digite su primer apellido (ej Rodr\u00edguez)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Primer apellido","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"primer_apellido","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"91":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"556","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"RD_2DO_APELLIDO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Digite su segundo apellido (ej G\u00f3mez)","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Segundo apellido","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"30","REFERENCIA_HTML":"segundo_apellido","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"3":{"92":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"557","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_FECHA_NAC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione la fecha de nacimiento","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"FECHA","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"fecha_nacimiento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/oTZWZkhzPbQ"}},"4":{"93":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"558","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":"27","ID_PREGUNTA":"R_SEXO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Seleccione su sexo","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione su sexo","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"sexo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"27","URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/YHi7N7y1blw"}},"5":{"94":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"631","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_ES_SERVIDOR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEs usted servidor p\u00fablico?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"es_servidor","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3rn7ou39xGU","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"R_ES_SERVIDOR","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"R_ES_SERVIDOR","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"95":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"632","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":"98","ID_PREGUNTA":"R_COD_ENTIDAD","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione la entidad","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"entidad","ID_PREGUNTA_DEPEN":"ES_SERVIDOR","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":"98","URL_VIDEO":null}},"6":{"96":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"559","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":"95","ID_PREGUNTA":"R_INDICATIVO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Seleccione el indicativo","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Si dispone de un tel\u00e9fono fijo de contacto, seleccione el indicativo","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"indicativo_fijo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"95","URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/_2dTnxxbxq4"},"97":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"560","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_TEL_FIJO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Ej. 1234567","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Tel\u00e9fono fijo","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"7","REFERENCIA_HTML":"telefono_fijo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"98":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"561","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_TEL_CELULAR","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Ej. 3001234567","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Si dispone de un tel\u00e9fono celular de contacto, digite el n\u00famero de 10 d\u00edgitos","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"10","REFERENCIA_HTML":"telefono_celular","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"7":{"99":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"562","NUMERO_PAGINA":"7","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_USUARIO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Ej. usuario@ejemplo.com","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Registre su correo <strong>electr\u00f3nico<\/strong>.<br \/>El correo electr\u00f3nico ser\u00e1 su <strong>usuario<\/strong>, el medio de contacto y el mecanismo para recuperar su contrase\u00f1a.","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"50","REFERENCIA_HTML":"correo_electronico","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/u0XSjtnds5Q"}},"8":{"100":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"563","NUMERO_PAGINA":"8","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_CLAVE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Digite su contrase\u00f1a","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Escriba una contrase\u00f1a","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"CLAVE","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"contrasena1","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/wC2X34pFOhs"},"101":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"564","NUMERO_PAGINA":"8","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"R_CLAVE2","TABLA_ASOCIADA":"ECP_REGISTRO","ETIQUETA":"Digite su contrase\u00f1a","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Escriba nuevamente su contrase\u00f1a","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"CLAVE","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"contrasena2","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}}},"ECP_UBICACION":{"1":{"102":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"565","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":"1","ID_PREGUNTA":"U_DPTO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Departamento","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Departamento","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"departamento","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"1","URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/I2gV36SHFpo"},"103":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"566","NUMERO_PAGINA":"1","FK_ID_DOMINIO":"2","ID_PREGUNTA":"U_MPIO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Municipio o \u00e1rea no municipalizada","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre del municipio o \u00e1rea no municipalizada","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"municipio","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"2","URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/I2gV36SHFpo"}},"2":{"104":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"567","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UA_CLASE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione el lugar donde est\u00e1 ubicada la vivienda en la cual reside habitualmente","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"clase","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3LdiVStJpbM","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UA_CLASE","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Cabecera municipal.<\/strong><br \/>Zona urbana del municipio o distrito donde se ubica la alcald\u00eda.","AYUDA":"Delimitaci\u00f3n geogr\u00e1fica alusiva al \u00e1rea urbana del municipio donde se encuentra la sede administrativa, es decir la alcald\u00eda","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UA_CLASE","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Centro poblado.<\/strong><br \/>Concentraci\u00f3n de m\u00ednimo <strong>veinte (20) viviendas contiguas en \u00e1rea rural<\/strong>. Cuenta con algunas caracter\u00edsticas similares a las urbanas como v\u00edas vehiculares y\/o peatonales (Ejemplo: #EJEMPLOS_CPOB#)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"UA_CLASE","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"<strong>Rural disperso<\/strong><br \/>\u00c1rea con disposici\u00f3n dispersa de viviendas y explotaciones agropecuarias. No cuenta con un trazado o nomenclatura de calles o carreras.","AYUDA":"Es el \u00e1rea que se caracteriza por la disposici\u00f3n dispersa de viviendas y explotaciones agropecuarias. No cuenta con un trazado o nomenclatura de calles, carreteras, avenidas, y dem\u00e1s.  Dicha \u00e1rea hace parte del Resto municipal.","ORDEN_VISUAL":"3"}]},"105":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"568","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":"90","ID_PREGUNTA":"UA1_LOCALIDAD","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Seleccione el nombre de la localidad o comuna","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":null,"AYUDA":"Es a una unidad administrativa de una ciudad media o principal del pa\u00eds que agrupa sectores o barrios determinados. El t\u00e9rmino localidad se emplea en las ciudades que corresponden a Distritos Especiales como Bogot\u00e1 y Cartagena, para el resto de las ciudades se emplea el t\u00e9rmino comuna.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"localidad","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UA_CLASE","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":"90","URL_VIDEO":null},"106":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"569","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":"91","ID_PREGUNTA":"UA2_CPOB","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Seleccione el nombre del centro poblado","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":null,"AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"centro_poblado","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UA_CLASE","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":"91","URL_VIDEO":null},"107":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"684","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UA21_OTROCPOB","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Otro centro de poblado","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Digite el nombre del otro centro de poblado","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"100","REFERENCIA_HTML":"otro_centro_poblado","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UA_CLASE","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"3":{"108":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"570","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPO_BAVERCO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione si la vivienda en la cual reside habitualmente est\u00e1 ubicada en:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tipo_lugar","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/vhRlHF8A2bc","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPO_BAVERCO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Barrio","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPO_BAVERCO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Corregimiento","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPO_BAVERCO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Vereda","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPO_BAVERCO","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Rancher\u00eda","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPO_BAVERCO","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Comunidad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"}]},"109":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"571","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA2_NOM_BAVERCO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Nombre","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"#NOMBRE_LUGAR#","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"40","REFERENCIA_HTML":"nombre_lugar","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"4":{"110":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"572","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA_ESTATER","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda en la cual reside habitualmente se encuentra al interior de un Resguardo ind\u00edgena o un Territorio colectivo de Comunidad negra?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"es_resguardo_terri","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CfBcDA8s8I0","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA_ESTATER","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA_ESTATER","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"111":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"574","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":"93","ID_PREGUNTA":"UVA2_CODRESGU","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Seleccione","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":null,"AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"resguardo","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA1_TIPOTER","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":"93","URL_VIDEO":null},"112":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"575","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":"94","ID_PREGUNTA":"UVA2_CODTERRITO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Seleccione","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":null,"AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"territorio","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA1_TIPOTER","VALOR_DEPEN":"2","ID_DOMINIO":"94","URL_VIDEO":null},"113":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"573","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPOTER","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Tipo de territorialidad \u00e9tnica","AYUDA":"Territorios \u00c9tnicos: son las \u00e1reas pose\u00eddas en forma regular y permanente por un grupo \u00e9tnico, que se encuentran reconocidas por el Gobierno Nacional mediante un procedimiento establecido en el ordenamiento legal colombiano, a trav\u00e9s de la Agencia Nacional de Tierras (antiguo INCODER).","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"99","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tipo_territo","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPOTER","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Resguardo ind\u00edgena","AYUDA":"Instituci\u00f3n legal y sociopol\u00edtica de car\u00e1cter especial indivisible, inalienable, imprescriptible e inembargable; est\u00e1 conformada por una o varias comunidades o parcialidades de ascendencia amerindia, que con un t\u00edtulo de propiedad colectiva o comunitaria, posee un territorio y se rige para el manejo de este y de su vida interna por una organizaci\u00f3n social ajustada al fuero ind\u00edgena, el cabildo o a sus pautas y tradiciones culturales.","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA1_TIPOTER","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Territorio colectivo de Comunidad negra","AYUDA":"Son los terrenos de ocupaci\u00f3n hist\u00f3rica de comunidades negras sobre los cuales se ha reconocido el derecho a la propiedad y han sido adjudicados de manera colectiva mediante resoluci\u00f3n del Instituto Colombiano de Reforma Agraria (INCORA) o por el Instituto Colombiano de Desarrollo Rural (INCODER), en la que habitan o realizan actividades sociales, econ\u00f3micas y culturales. Es un tipo de propiedad colectiva.","ORDEN_VISUAL":"2"}]}},"5":{"114":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"576","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":"92","ID_PREGUNTA":"UVA_ESTA_AREAPROT","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda en la cual reside habitualmente est\u00e1 ubicada en un \u00e1rea protegida?","AYUDA":"\u00c1rea Protegida: \u00e1rea geogr\u00e1fica designada para conservaci\u00f3n ambiental; corresponde a los Parques Nacionales Naturales. ","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"es_area","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":"92","URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/q55OldaR0mI","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA_ESTA_AREAPROT","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA_ESTA_AREAPROT","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"115":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"577","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":"92","ID_PREGUNTA":"UVA1_COD_AREAPROT","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Seleccione","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Seleccione el \u00e1rea protegida","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"area_protegida","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA_ESTA_AREAPROT","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":"92","URL_VIDEO":null}},"6":{"116":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"578","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA_VIVTERETNICO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda en la cual reside habitualmente est\u00e1 ubicada en un territorio \u00e9tnico?","AYUDA":"Territorio \u00c9tnico: son \u00e1reas pose\u00eddas en forma regular y permanente por un grupo \u00e9tnico que, aunque no han sido reconocidas formalmente como Territorio \u00c9tnico por parte del Gobierno Nacional, o se encuentran en proceso de reconocimiento, constituyen el \u00e1mbito tradicional de sus actividades sociales, econ\u00f3micas y culturales.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"es_vivi_etnico","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/WgU0LyQV89U","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA_VIVTERETNICO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA_VIVTERETNICO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"117":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"579","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA11_TER_IND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEst\u00e1 en un territorio ancestral o tradicional ind\u00edgena?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"esta_ancestral","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA_VIVTERETNICO","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA11_TER_IND","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA11_TER_IND","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"118":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"580","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA11_NTER_IND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"nombre_ancestral","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA11_TER_IND","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"119":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"581","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA12_PARC_IND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEst\u00e1 en una parcialidad o asentamiento ind\u00edgena fuera de resguardo?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"esta_parcialidad","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA_VIVTERETNICO","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA12_PARC_IND","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA12_PARC_IND","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"120":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"582","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA12_NPARC_IND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"nombre_parcialidad","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA12_PARC_IND","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"121":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"583","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA13_RES_IND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEst\u00e1 en una reserva ind\u00edgena?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"6","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"esta_reserva","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA_VIVTERETNICO","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA13_RES_IND","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA13_RES_IND","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"122":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"584","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA13_NRES_IND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"7","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"nombre_reserva","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA13_RES_IND","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"123":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"585","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA14_ANC_TCCN","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEst\u00e1 en un territorio ancestral o tradicional de comunidades negras no tituladas?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"8","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"esta_comunidad_negra","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA_VIVTERETNICO","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA14_ANC_TCCN","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA14_ANC_TCCN","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"124":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"586","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA14_NANC_TCCN","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"9","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"nombre_comunidad_negra","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA14_ANC_TCCN","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null},"125":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"587","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA15_ANC_RAIZAL","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfEst\u00e1 en un territorio ancestral raizal del Archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"10","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"esta_raizal","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA_VIVTERETNICO","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"UVA15_ANC_RAIZAL","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"UVA15_ANC_RAIZAL","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"126":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"588","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA15_NANC_RAIZAL","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Nombre","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"11","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"20","REFERENCIA_HTML":"nombre_raizal","ID_PREGUNTA_DEPEN":"UVA15_ANC_RAIZAL","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null}},"7":{"127":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"589","NUMERO_PAGINA":"7","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"UVA_DIRUND","TABLA_ASOCIADA":"ECP_UBICACION","ETIQUETA":"Direcci\u00f3n","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Su direcci\u00f3n es:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"TEXTO","TIPO_CAMPO":"TEXTO","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":"100","REFERENCIA_HTML":"direccion","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/HJoEafb4RiA"}}},"ECP_VIVIENDA":{"2":{"128":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"590","NUMERO_PAGINA":"2","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"La vivienda donde usted reside es:","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"tipo_vivienda","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VfFw9Va0ee0","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Casa","AYUDA":"Casa: edificaci\u00f3n formada por una sola vivienda con acceso directo desde la v\u00eda p\u00fablica","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Apartamento","AYUDA":"Apartamento: vivienda independiente que hace parte de una edificaci\u00f3n mayor, en la cual generalmente hay otras viviendas. Dispone de ba\u00f1o y cocina en su interior; y tiene acceso desde la v\u00eda p\u00fablica o a trav\u00e9s de pasillos, corredores, escaleras o ascensores.","ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Tipo cuarto","AYUDA":"Tipo cuarto: vivienda independiente que hace parte de una edificaci\u00f3n mayor en la que hay otras unidades habitacionales. Carece en su interior de servicio sanitario y de cocina, o dispone solo de uno de estos servicios. Tiene acceso desde \u00e1reas de circulaci\u00f3n com\u00fan o corredores utilizados por otros residentes.","ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Vivienda tradicional ind\u00edgena","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Vivienda tradicional \u00e9tnica (afrocolombiana, isle\u00f1a, Rrom)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_VIV","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Otro (contenedor, carpa, embarcaci\u00f3n, vag\u00f3n, cueva, refugio natural, etc.)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"}]}},"3":{"129":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"591","NUMERO_PAGINA":"3","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"V_TOT_HOG","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"Cu\u00e1ntos","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"Teniendo en cuenta que <strong>hogar censal<\/strong> se refiere a \"una persona o grupo de personas, parientes o no, que ocupan la totalidad o parte de una vivienda, atienden necesidades b\u00e1sicas con cargo a un presupuesto com\u00fan y generalmente comparten las comidas\", <strong>\u00bfcu\u00e1ntos hogares hay en la vivienda en la que usted reside?<\/strong>","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"cuantos_hogares","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/BpsvmrfrVKM"}},"4":{"130":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"592","NUMERO_PAGINA":"4","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"\u00bfCu\u00e1l es el material que <strong>predomina<\/strong> en las <strong>paredes exteriores<\/strong> de la vivienda en la que usted reside? ","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1l es el material que <strong>predomina<\/strong> en las <strong>paredes exteriores<\/strong> de la vivienda en la que usted reside? ","AYUDA":"Paredes exteriores: son las que forman el per\u00edmetro o encierran la vivienda y la separan de otros espacios.","TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"material_pared","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/RcaOKgOf38w","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Bloque, ladrillo, piedra, madera pulida","AYUDA":"<strong>Ladrillo o bloque:<\/strong> masa cocida de arcilla u otro material terroso moldeado en forma rectangular; en ocasiones es fabricado con arena, cemento, calicanto, escoria.<br\/><strong>Piedra:<\/strong> roca sometida a sucesivos tratamientos de refinamiento que da como resultado una piedra de alta calidad.<br\/><strong>Madera pulida:<\/strong> madera sometida a sucesivos tratamientos de refinamiento que da como resultado una madera de alta calidad y acabados finos.","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Concreto vaciado","AYUDA":"Son las paredes construidas mediante el proceso de transferir el concreto fresco del dispositivo de conducci\u00f3n a su sitio final de colocaci\u00f3n en las formaletas previamente ajustadas en el sitio de la construcci\u00f3n. El vaciado y la compactaci\u00f3n son actividades decisivas por el efecto que tienen sobre la calidad final del concreto.","ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Material Prefabricado","AYUDA":"Paredes construidas en serie de una sola pieza de concreto, asbesto o cemento; incluye las placas de asbesto o cemento generalmente conocidas con el nombre de Eternit y placas de concreto (hierro, cemento y piedras) prefabricadas mediante el vaciado del concreto en moldes o formaletas.","ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Guadua","AYUDA":"Paredes elaboradas con material vegetal diferente a la madera, que se diferencia de materiales como la ca\u00f1a o esterilla por su mejor calidad.","ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Tapia pisada, bahareque, adobe","AYUDA":"<strong>Tapia pisada:<\/strong>&nbsp;t\u00e9cnica de construcci\u00f3n de paredes que consiste en apisonar tierra en una formaleta de madera que luego es retirada dejando un muro que usualmente tiene un espesor entre 50 cm. y un metro.<br\/><strong>Bahareque:<\/strong>&nbsp;pared que consta de un enmallado en guadua o ca\u00f1a, relleno con barro y recubierto de bo\u00f1iga o cemento.<br\/><strong>Adobe:<\/strong>&nbsp;similar al ladrillo, pero se diferencia de \u00e9ste porque no es cocido y es hecho de barro y paja, secado al aire o al sol.","ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Madera burda, tabla, tabl\u00f3n","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"Ca\u00f1a, esterilla, otros vegetales","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Materiales de desecho (zinc, tela, cart\u00f3n, latas, pl\u00e1sticos, otros)","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PARED","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"No tiene paredes","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]}},"5":{"131":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"593","NUMERO_PAGINA":"5","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"\u00bfCu\u00e1l es el material que <strong>predomina<\/strong> en los <strong>pisos<\/strong> de la vivienda en la que usted reside?","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1l es el material que <strong>predomina<\/strong> en los <strong>pisos<\/strong> de la vivienda en la que usted reside?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"material_piso","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/YrLrGnbKLkE","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"M\u00e1rmol, parqu\u00e9, madera pulida o lacada","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Baldosa, vinilo, tableta, ladrillo, laminado","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Alfombra","AYUDA":"Se refiere a que la vivienda tenga, predominantemente, alfombra pegada al piso.","ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Cemento, gravilla","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Madera burda, tabla, tabl\u00f3n, otro vegetal","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"V_MAT_PISO","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Tierra, arena, barro","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"}]}},"6":{"132":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"594","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VA_EE","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"A. Energ\u00eda el\u00e9ctrica","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda donde usted reside cuenta con servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"energia_electrica","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/5VN1xfK55iU","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VA_EE","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VA_EE","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"133":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"595","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"Estrato","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1l es el estrato que aparece en la factura de la energ\u00eda?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"2","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"energia_estrato","ID_PREGUNTA_DEPEN":"VA_EE","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"0","DESCRIPCION_OPCION":"Sin Estrato","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"0"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"4","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"5","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"6","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"VA1_ESTRATO","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"No sabe","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"}]},"134":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"596","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VB_ACU","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"B. Acueducto","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda donde usted reside cuenta con servicio de acueducto?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"3","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"acueducto","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VB_ACU","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VB_ACU","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"135":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"597","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VC_ALC","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"C. Alcantarillado","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda donde usted reside cuenta con servicio de alcantarillado?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"4","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"alcantarillado","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VC_ALC","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VC_ALC","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"136":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"598","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VD_GAS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"D. Gas natural conectado a red p\u00fablica","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda donde usted reside cuenta con servicio de gas natural conectado a red p\u00fablica?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"5","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"gas_natural","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VD_GAS","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VD_GAS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"137":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"599","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VE_RECBAS","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"E. Recolecci\u00f3n de basuras","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda donde usted reside cuenta con servicio de recolecci\u00f3n de basura?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"7","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"basura","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VE_RECBAS","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VE_RECBAS","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]},"138":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"600","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"Veces","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfCu\u00e1ntas veces por semana el sector de su vivienda cuenta con servicio de recolecci\u00f3n de basura?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA","LONGITUD":null,"ORDEN":"8","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"veces_basura","ID_PREGUNTA_DEPEN":"VE_RECBAS","VALOR_DEPEN":"1","ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"1","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"2","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"3","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"4","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"5","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"6","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"7","DESCRIPCION_OPCION":"7","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"7"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"8","DESCRIPCION_OPCION":"Mayor Periodicidad","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"8"},{"ID_PREGUNTA":"VE1_QSEM","ID_OPCION":"9","DESCRIPCION_OPCION":"No Sabe","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"9"}]},"139":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"685","NUMERO_PAGINA":"6","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"VF_INTERNET","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":"F. Internet","TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfLa vivienda donde usted reside cuenta con servicio de internet? (Fijo o m\u00f3vil)","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"9","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"internet","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":null,"OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"VF_INTERNET","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"S\u00ed","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"VF_INTERNET","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"No","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"2"}]}},"7":{"140":{"ID_PREGUNTA_FORMULARIO":"601","NUMERO_PAGINA":"7","FK_ID_DOMINIO":null,"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","TABLA_ASOCIADA":"ECP_VIVIENDA","ETIQUETA":null,"TEXTO_AUXILIAR":null,"DESCRIPCION":"\u00bfQu\u00e9 tipo de <strong>servicio sanitario (inodoro)<\/strong> tiene la vivienda en la que usted reside?","AYUDA":null,"TIPO_DATO":"NUMERICO","TIPO_CAMPO":"SELUNICA_RAD","LONGITUD":null,"ORDEN":"1","VALOR_DEFECTO":null,"LONGITUD_TEXTO":null,"REFERENCIA_HTML":"sanitario","ID_PREGUNTA_DEPEN":null,"VALOR_DEPEN":null,"ID_DOMINIO":null,"URL_VIDEO":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/6M4YDIjti44","OPCIONES":[{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","ID_OPCION":"1","DESCRIPCION_OPCION":"Inodoro conectado al alcantarillado","AYUDA":"Instalaci\u00f3n para eliminaci\u00f3n de excretas a trav\u00e9s de la presi\u00f3n del agua que circula por tuber\u00eda hacia una alcantarilla principal, usualmente de servicio p\u00fablico.","ORDEN_VISUAL":"1"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","ID_OPCION":"2","DESCRIPCION_OPCION":"Inodoro conectado a pozo s\u00e9ptico","AYUDA":"Es un pozo subterr\u00e1neo al que est\u00e1n conectados uno o varios sanitarios y en el cual quedan depositados los excrementos o aguas negras. Funciona mediante un sistema de agua corriente.","ORDEN_VISUAL":"2"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","ID_OPCION":"3","DESCRIPCION_OPCION":"Inodoro sin conexi\u00f3n","AYUDA":"Servicio sanitario que no cuenta con alcantarillado y en el que las excretas son conducidas por arrastre de agua a un sitio fuera de la vivienda (calle, potrero, etc.).","ORDEN_VISUAL":"3"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","ID_OPCION":"4","DESCRIPCION_OPCION":"Letrina","AYUDA":"Es un pozo o hueco subterr\u00e1neo para la acumulaci\u00f3n y eliminaci\u00f3n de excrementos en el cual no interviene un sistema de agua corriente.","ORDEN_VISUAL":"4"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","ID_OPCION":"5","DESCRIPCION_OPCION":"Inodoro con descarga directa a fuentes de agua (bajamar)","AYUDA":"Bajamar: servicio sanitario en que las excretas caen desde la taza a un sitio desde donde son arrastradas por el mar o por r\u00edos.","ORDEN_VISUAL":"5"},{"ID_PREGUNTA":"V_TIPO_SERSA","ID_OPCION":"6","DESCRIPCION_OPCION":"Esta vivienda no tiene servicio sanitario","AYUDA":null,"ORDEN_VISUAL":"6"}]}}}}